# repositorio_bruno

Bem vindos ao meu repósitorio, o objetivo deste é exercitar os conhecimentos na area de tecnologia com articos, exercicios, quiz, desafios de código, criação de páginas web etc 

